唔用Framework 寫web，算唔算廢人?

高手多數用vue,react 或 angular
但我未都唔用

我乜都唔用，用普通 js, 算唔算廢人，垃圾，脫節狗，唔死冇撚用?

你掉轉咗，高手先唔用

+1

啲人就係冇辦法自己由頭到尾寫出嚟先要用framework
如果你有能力所有code靠自己寫，效果出嚟同人地用framework差唔多，你先係高手

前提係你寫出嚟嘅嘢真係同等質素

jQuery夠做

感謝樓上各位，此貼已完

認同，我每次寫web都會自己由頭寫過個js engine。

老細：你個網頁我用IE開唔到，同我睇下

一人project 可以
但teamwork 一定唔得
成條team 都識react
你自己起個framework 出黎，然後叫全team 人去學你果套？
除非你係老細，如果你係隊友我唔會理你囉

認同，我每次寫web都會自己由頭寫過個babel, corejs, webpack, modernizr, autoprefixer, workbox

係咪要用 float clear 唔可以用 flex

點為之勁 用framework 同 自己寫 都可以寫垃圾出黎

唔用還唔用, 但咩都識

認同，我每次寫web都會自己由電路板砌起

認同，我每次寫web都會自己去沙灘掘沙

我每次寫web都會自己係Lab到合成電路板要用嘅材料

睇requirements, 睇spec， 有需要咪用新野，無需用咪用基本野

基本野係active x

rebux mobx

redux mobx

呢個係咪哲學問題？

認同，我每次寫web都會自己由頭寫過個OS

認同，我每次寫Web都會自己由頭設計過個Network Protocol

寫code既野達到你既目的又邊有分勁定廢
用覺得最岩你既方法就得

我係 jQuery 高手